唔好再講民意點點點好唔好？

民意根本一早歸晒邊，就算有冇民意都唔見得佢地會上前線幫手
除非誤殺平民，唔係民意根本唔會大規模逆轉
1967唔係炸死平民，根本民意都唔會支持港英
而家前線應該做得更放，再將責任屈落流浪狗身上
同時去機場 鐵路同馬路玩，做好市民，舉報有人同胞勿近
甚至幫中聯辦慶祝911

Ps 9月11日係我生日，以上全部係夢見周公，周公講俾我聽

612
721
805
811

自推

可能你岩, 但依家我覺得有需要有一個小休部署下一步棋應該點樣行

民意撚覺得民意威力可比核彈㗎

再推

流浪狗孭飛咪冇民意問題囉

推

啱呀，唔好再以為班藍絲仲會調轉頭嚟幫我地啦
到依家都仲係中立個班花生友，都唔洗指意啦
佢地唔會對個運動有咩幫助，亦都無能力阻到大家
最多都係嘴炮兩句

下次 我地用刀

民乜撚野意呀 根本wfc
唔洗再講民意乜乜柒柒
呢個政權唔會理你 根本誰大誰惡誰正確

避免tk無辜
btw魔警沒有一個係無辜的

民意真係咁勁 百萬遊行已經撤銷咗啦屌

你發開口夢？夢遊打字？俾鬼上身咋？

所謂民意 係指如果示威者做左某種行為
市民會出聲反對 好似塞地鐵 然後再次沉默 接受管治

如果今日之後 勇武升級 民意反對
姐係等於香港人選擇再次沉默 接受管治

咁樣香港人已經唔值得大家去救

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

黑警去到今日呢步
根本拋開哂民意同道德底線

我地仲成隻羊咁任人魚肉

使唔使每做一件事之前都做問卷調查？
想對準政權咪去中聯辦慶祝生日

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

唔好講民意 塞爆地鐵 交通
等班唔醒既人都出聲叫政府做野..........